反抗第一步，建立反擊訊號

黑警權力凌駕一切，民權法同區選成功佢地都未必會驚，我地要兩手準備，保護自己同身邊既手足。

反抗第一步建立進攻同反擊既訊號

最近多左post叫打狗救手足，但都係有理無理都恐慌性咁跑，主要係因爲訊息唔流通做成。的的確確唔係每一個手足夠膽打狗，但我亦都相信仲有好多手足會為救手足願意衝前打狗，上星期尖咀第一戰可見一斑。 而呢類手足唔一定係前線，可能係二三線，而往往岀事既時侯恐慌性咁走會帶走埋呢一類既手足，而手足係根本唔知發生緊乜事。 而建立反攻訊號係希望效率咁集結呢班手足，短時間內增加番前線既人數。更重要既係令大家知道一齊上，點解衣大家咁淆底，因為無人帶頭，個個都唔敢帶，所以用一個訊號通知大家一齊救手足，唔好掛住自己走，只要夠多人一定救到

訊號方面我有個建議，拎啲防狼器去，拉着好響v v聲果隻，比啲真前線手足。 當合適既時候前線認為要反擊，就拉響佢。 姐係代替大叫打波有無人跟隊，其實二三線好多夠膽打狗但唔齊裝既手足，咁呢類既人聽到就即番轉頭。共戰黑狗。

呢方法仲有一個好大既作用，行為係會感染其他人，你見人地唔走，你都會定啲唔會走。

我地急需要一次成功反擊，成功一次自然有人跟，班狗先會驚。班狗唔係神，只要夠人多佢地都會縮

一齊宣揚反抗意識

紳士VS殺人魔
紳士全族死清光

要比手足知道有人會跟上

無錯，只要一齊上。畜龍都會縮

衣家講緊有無不反都照開打，的士佬撞人唔洗比人告，仲唔自救？等乜野？

無錯，有意識大家一齊上。 只要成功開到一次先例就會好多人跟。

信號係必要 同要傾定目標係做到邊一不

個訊號我認為唔可以係口叫，因為現實好嘈同可能有人叫口號，根本聽唔到發號施令既最好係最前線手足因為佢地最清楚前面咩環境，亦都可以傷為求救訊號，通知後方要番轉頭救手足。我提議用防狼器係因爲暫時未有人用，夠獨特又夠響。咁一聽到就知乜事，如果認同既麻煩各位幫忙廣傳一下 我地衣家真係好需要成功反擊

首要目標，係起碼守得到佢衝過無人被捕，真心，衣家話不受傷不流血真係無乜可能，對家用咩武力我地控制唔到，但希望堅守到不被捕

香港人
還拖

反抗第一步係要最前線 有反擊意向先
得訊號 有衝前反擊必死決心 咩都死

Push

有無人跟隊！

其實唔會，呢個方法主要防守狗衝過來拉手足，即時集結救人用。 如果對家重兵兼擺好哂陣，就唔建議硬碰，先撒退。

肯定有，其實前線，二三線好多人夠膽打狗救人，但衣家每次一岀事即刻有人吹散水風，大量手足係唔知最前線發生咩事既情況下被一波帶走哂，成個陣即時散哂

如果岀事既時候唔係吹散水風，係救手足風。我相信好多人會跟

求下大家試下啦 唔想個個星期都比狗咬幾百人

其實反擊同衝係心理上冇分別 都係打狗
利申 千其唔好打狗 要愛護動物

係架，香港人本身太和平守法要香港人主動攻真係好難，但如果目標係為保護手足，救番手足而動武潛意識上會覺得合理好多，從而解鎖新技能。 好希望大家可以試下，每個手足都好珍貴，比佢咬一個就無一個架啦救得一個得一個

好同意 有得諗

推!!!防狼器尼個建議唔錯

今天響起反擊的訊號

啱, 大家一齊發癲咁叫,
啲POPO 一定驚